有冇人3月14號之後晚晚都失眠？

一合埋眼就諗起IZ*ONE啲畫面

。

不要再說了
而家睇親佢哋就諗起喊到失聲個樣

今日聽完櫻唱That’s Okay又流馬尿